黃世澤 李梓敬究竟係點鍊成？

黃世澤
李梓敬究竟係點鍊成？
黃世澤幾分鐘
#評論 20201227

martin oei
109K subscribers

#李梓敬 #西門梓 #劉正
00:00 李梓敬究竟係點鍊成？
01:28 當初自由黨係搵錯人
02:24 基層鍛鍊係點樣開始
06:09 李梓敬如果唔係咁浮躁，應該行劉偉聰果條路
10:06 李梓敬唔想喺民眾裡面得到授權
12:40 懷才不遇係乜問題
15:36 劉正同李梓敬都係同一個公式走出嚟
18:13 勤力係永遠都唔夠
20:05 小心果啲要黐人上位嘅友仔

#肥亨 #徐英偉 #自由黨 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家